如果再有人真心棄侵侵改擦拜登，咁同放棄Save12轉去奶共無分別

過往兒燈仔走去燈拜登我無意見

但依家侵侵，同12個人質一樣，正在危難之時

你走去棄昔日同伴於不顧？

唔好意思，我做唔出。如果你做得出，你同藍絲一係無咩分別

我命得一條，就算抗爭終需失敗，我都唔會放棄同路人

侵侵未必係好人，但搞細路女既拜登既好人有限。

唔好以為上網亂講野無問題，唔你同你講犯唔犯法，係同你講緊口業

我不會承認呢D非法選舉

我只會承認侵侵係新一屆美國總統

我侵不敗